FIFA20 Ultimate Team 討論區（312) 準備迎接FIFA 21

歡迎大家加入FIFA20 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:今年自動送pack，唔使入code

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去淘寶課金, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13: 對手球會/陣容名損害我哋七百萬人嘅心靈，可以點做？
答: 唔檢舉唔係人()

14:咩叫肥料卡，META卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人。META=實用球員，唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

15:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

16:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

17:點link Twitch?
答:

18:咩叫OBS? 點樣set?
答:

我愛EA！

ICON SWAPS 3
由即日起至六月

更多巴Facebook Page:

Post頭Template:

Lm

POTY KDB究竟幾時出

有無人已經預購左終極版

係咪聽日deadline 個隻？心郁郁想買

7百幾好貴

639

lm

*不推文

我都諗緊買邊個version
不過佢多嗰張OTW係邊個？

抽

暫時出名得呢D

Ake/ werner/ zyech/ parejo/ sane/hakimi/

到依家無人開紅卡

即係話9成9 無呢堆
EA 點會咁好死

97 gk

開咗啦
兩張SBC肥
預備再換兩張89

大獎係咪sane

93+88肥

屌個BUY BACK仲未RESET
拎唔番張TOTS番黎

睇嚟EA都係想我唔買終極版

Sane好似會降rating 下集應該無86

正常發揮

你尋日晤係做左咩

今年無出過場

估佢會再出呱
或者86+換86

係
買stanard算

Standard 依家買有冇平

大獎暫時係warner
辛祖又轉唔成

支持蝶巴

有冇得買一個月ea access就算

開晒啲pack最高84
尋晚89+又兩張89
仲想我買終極版傻撚咗？

Good seller

葡萄牙勢力

蝶巴fifa 21會唔會用人地啲普金陣幫打想睇

benz red 好過無

吹中返廿皮TAA

咁又一WEEK

屌你老母on9 game

Duplicate moment 告？

熟左隻gp先算
未必得閒 你見我都好少上黎
呢排打proclub多

86+ player pick

雙龍出海7包得隻83

麥明詩定7chem son好

唔好買貴果隻啦 無用
Btw幾時開始fifa21

麥

Tots達史勁？

即刻拎去祭89 double upgrade

屌你老母臭閪

我尋晚哩啲先係真·屌你老母臭閪呀

唔會買最貴啦哩隻仆街game

好似10月9號出？

藍卡

最貴最平差$150
有得早啲入game 24pack rare gold pack 送張otw 算係咁

lala 最強右閘之一

打邊max
中間son

dllm
on9
抽89x2
中左重覆toty

Let’s go

就黎俾EA撚到要揸白卡

LALA
MBABU
DANILO
SEMEDO

4大RB

唔係棄game咩

上次icon開左咩

佢笑鳩緊我

icon sbc都好多伏

去放下狗 放鬆心情

有無新圖

入驚買平啲得終極版有？

好似係

本身諗住問modric balance + atal stay back夠唔夠守

諗諗吓不如今個WL打全攻

希望唔好死 既然砌到隊 等我祭左隻vidal先 撚唔掂

見到綠燈想跳落樓

我買standard

Btw見你地係咪話ea access買可以10月1玩12個鐘？
嗰個又係點搞standard版有冇份？

買左下體贏
1:0
2:0 膽
賺番買驚錢

入球細

Neymar+ Ben yea

係咪non trade

得閒打幾鋪dr同做下sbc
上次掟左3m落海

屁係trade架 5.5入 蝕到如果佢un吹我一早放上嚟比人who左

哩個一定

英超ST 用阿古路定Richarlison
442搭兒子

我用atal+renato sanches cdm，兩隻都balance都守得好好

676

你atal食咩chem?

即係Ben yea non trade

PS store standard版有個option係配搭EA access買422蚊
不過想早入game玩10個鐘好似要到時買多次39蚊

EA係咪死咗ser?

Me

賣coins 有3m

點用你好

griezmann算啦 平平哋買隻sanches夾法甲好過

唔好扭 有空位就射

祭左巴哥同ssk

小花終於飛到黎倫敦

紅卡中Rashford + Verratti
又執返200K

求負皮

who

自動守波一流

我食guardian打cdm

打ram用676定tots阿古路?
邊隻好扭d

Tots 華拉尼有無食評？

揸唔定主意再上嚟問下
打邊91丹定bday 世三好

一定勁
睇你手形同埋同邊個比

防守好霸道 腳長又可以一野了走人個波

好扭就阿古
有得揀 用查斯古特/兒子仲好

TOTS李察利臣，SH費明奴，TOTS文尼，TOTS阿古路，mid Cruyff , 4231前面點放，唔要邊隻?

其實個個人打法唔同 有人鍾意好撞嘅打ST 有人鍾意靈活嘅 好難一概而論

mid cruyff贏晒

Mane la

得mane 係wing位 其他都中路位

有冇多啲89普金X 2 / 86普金X 5 嘅苦主貼下圖
一兩頁又99朗又99花又99 vdv 睇到眼都花

全部都係who 等我開新連登acc 先抽算

中90+89已經冇心情cap

89+中完 日任個廢pack再中

強運到

有無亂咬野

講真 ea 有心
我中完benzema
中多次
oshimen又係
rashford又係
kante都係

曳到仆街
咩都咬 但好識氹人

拎去賭icon得隻prime馬基 倒蝕6張肥

唉屌佢老母臭閪

吸乾曬你啲運

等你打緊WL

咬爛你條lan線

89+ 中atal 同d. carlos untrade duplicate

年包都有得連中
Ea肯撚定有鬼

其實有咩好不安

同埋點解唔去上班台講

隻鬼就係你

有friend 試過 send 完 cv 第二日就約 interview in完即日出offer 重要幾靚
不過佢覺得好伏就冇去

賣500k coins
有意留tg

想玩下fitness shot/curve最撚勁既球員

有無推介

美斯

抽多左次icon
Prime henry話晒都阿狗叻準 當贏

用緊96版

唔太curve

玩遠射15球先入一球

無撚晒卡

已中享利

咪係 on9 仲未計中左兩張垃圾88tots兩次
擺明睇住你acc有咩派咩

唔夠成一隊阿狗

多肥到

唔撚是肥 正隊黎

ea過兩日會唔會出個淨moment icon sbc撚狗

今晚再出睇你點做

邊撚度仲有肥

打少d Fifa 跑多d步la

留定名睇今年
Ea access又係quit左驚/熄機就入唔番

點西法

岩岩做左包 moment owen

阿仙奴拼圖唔齊人

If u can’t beat them

最後都係買咗終極版

Same here
限制自己今年課小啲

10月1號放假可以瘋狂打10個鐘

Same here
限制自己今年課醒啲

同意呀
89普金Kane中過好幾次

一陣入game 買

再玩fall guys

已訂 明知on9 都要做既指定動作

開左game之後要跟進

蘇金寶同列文等緊你

遲咗

89+

次次吸完負皮都boost pack luck

無Market又無卡 仲要得個1200分
我等下集了

仲要atal fatfat到
我89+都懶得po ffs felix+ rg 躂屎

今集開game 720x6

Atal市價得番17萬

屌你老母
真定假呀屌你老母

係 個個前面都留位比丹刀vin呢啲un吹 所以連隻son都唔係好貴㗎咋同電話佬一樣價 純粹係攞到啲唔想花錢去買既卡

Atal係我成季最愛既卡

真係唔識用包皮

91 刀仲用唔用得過？89+中
本身係94屁93丹同99花

祭左隻vardy, 如果呢兩日中唔到好嘢可以唔使打wl 🤟

唔好玩啦

今日中咁多巴塞
聽晚係咪要買巴塞

我諗住聽晚早瞓無謂望住疤輸七粒

一開波得啲150point pack 12gold 3rare

其實應該一開始係咁課 抽呢啲150point pack
快人一步 打好個底 砌好個基本陣

定係

等出左第一個promotion(helloween) 有rare球員pack先課金抽

邊樣好啲

當然如果係金主可以隨時課爆

3rare 12 gold仲要唔係全球員
不過我估應該係開game貨 貨到入 big name/高rate meta

由pre order既日子開始炒/貨 一直到正式開game d top tier球員會平啲然後兩個禮拜後就會爆升到black Friday之前

同埋開game乜柒卡都值錢 meta少少既低rate球員都貴d 一到promo多supply就跌價

有冇炒卡專家講兩句 我見係咁所以開game先貨

開驚課番兩pack 720 定一定驚先

Mertens

同 亦都係我成季抽得最靚嘅卡

atal張shapeshifter 我買又買過 抽又抽過3次頂佢個肺

留名跟進
等緊炒卡youtuber 主席出開game炒卡教學

點會唔識用最強lw/rw

爆邊 fake shot 壓入中間 應該冇咩閘夠佢黎

召喚蝶巴

終於贏返次

馬杜迪轉會去邁阿密國際

Beckham

唔知 用落怪怪

原來依家ea access有得免費down fifa20
應該可以入game買預購 拎多10%off

蝕左幾十蚊

咩version

RobbieKeane巴 GG

啱啱我0:2 之後rage quit嗰場係你？

Sorry因為差幾場先夠300場DR里程
所以想快快脆攪埋佢
今晚係咁輸

台豬1130又幫都抽垃圾了
twitch.tv/cwkjohnson

91 up 包皮打邊已經夠頂

yes gp都閪 泥漿咁打

下次有機打過

紅卡muller sliva 95rating
89+ sbc 再來一個

Mendy嗰球近柱好勁

下次好啲gameplay 再打
（不過等EA有好gameplay 都好難）

-6 我射100次都未見入過一球咁既波

兩包24/24 最高出82
屌你老母EA比狗屌呀

Fifa21隨時有2大神級otw

咪當一包出咗年簡 另一包出咗lala 計返同一條數嚟

Ultimate 版隨時中垃圾otw,不如用舊錢買fifa point 打 draft, 我依家嗰帳都係靠draft 起家

［img]
唔知係我唔識用定點
隻vardy打st好似唔係好順手咁
本身用緊433
In game有咩陣推薦吓
全隊untrade 隊員唔換了
前面幾隻唔知點擺位勁啲

都唔爭在嗰百幾蚊啦其實

所以咪話用舊錢買fifa point,好過買垃圾

有冇人fdly

成日幫兄弟抽好野既台豬又開台了!!
準備幫黑驚巴抽89+了!!
大家一齊入黎睇兩張99啦!!

係咪in game買 639係最平

4231

firmino
kent mahrez vardy
henderson kdb

試吓先
Thanks

路維巴強陣應戰

有無live

依家好屎波

真朗loan

打場先

89+ 出Reus Oblak

開緊機 阿記殘陣應戰

拎呢隊打dr 冇出icon 比人炒5-0

有冇興趣打場

一陣同埋我新帳再戰

兩個有咩分別

$639+$39=$678?

有冇toty loan同moment夾埋一隊 我入ut post嗰陣你啱啱棄驚無機會同你玩過

GG

賺1x rare gold card
Btw又係被人大炒

其實係咪唔使買EA access 都係$639

又話in game買9折

但又mark $710

有Ea access 先$639

晒冷陣

屈死路維巴

原價 $789
要in game+EA access先639

比佢撚到傻

再打？

我應該拎隊WL隊都未必夠揪 add你先

用岩岩賺個1000蚊 買左兩隻閘

做功課先一陣再睇

借問聲點先可以logout ps console

早排比人hack 左ea acc 冇再玩過
呢幾日登記左新ea user acc 諗住開game 再新黎過
點知搵極都冇方法logout

我明，本來期待佢又快又靈活，但其實只係強化版福仔，我都唔太識用佢，放左佢係前鋒

有冇442達人
係咪都係跟nick咁set

想同蝶巴買coins
但係佢唔見左成晚

有無人friendly

Felix 最後機會，做唔做好？
今晚過後有機會加1

Go

Yes

GG Bro

Blanco

5* wf

3* sm

放狗用用

終於有totw sbc

Gg
被撚

做黎當肥都嫌貴

想做upgrade

點會
50k換94喎師父

83原來平返咁多

felix完冇接住下一隻ucl
ea係咪唔記得左個活動

Plan緊出邊隻伏otw嚟陰你哋
唔得閒理fifa20

高基連都可能on list

Reddit有個post
有隻多仔who似係confirmed

EA之前講過UCL showdown，兩隻+3嗰啲
八強都就嚟打咗一半喇喎

伯明翰果隻？

有無70 rating

請問既巴打，網上預購左21 ,
我想問係幾時扣數？

86+ 兩次都開垃圾

即刻

94阿根廷個隻想做wor 夾牙路同迪馬

請關注白羅斯

48k有94肥好抵

巴打tg傾 想放
Tg: jjayrodd

SIF先有81/82

等緊84+

幾搞笑呢個 係咪以為預訂酒店咁

巴打最後有冇做到 我趕到尾班車 玩咗半日 真係幾好玩

Free cancel

入左幾多貨

係咪仲炒緊卡
我都仲炒緊ICON 想買moment icon玩

閃金入到唔重複，刷埋呢次就算

你tg搵佢?

就end game但我啱啱先完成贏300場DR個milestone

隻98 mane 有無人同我一樣覺得好廢

新ac可以玩下

77 composure 5腳都腳仔軟

無呀，

就係無人應

正確用途：89+的肥

符符碌碌上咗d2

我打咗幾年頂盡都係d4

我前排都係d3，d4升降機
d3真係要好有耐性猜波
一打快少少就俾人炒

呢排陷入咗個困局 派彩完做肥料sbc 做完就無晒80-84既卡 有一兩隻90+肥之後乜都無

近排濕濟啲 coin都係10k內

2700刷82-88

之前上過d2
但刷任落咗d3之後冇上返d2
要贏嘅任直頭落d4刷有效率好多
有時喺d3打嘅人都有啲有elite 2實力

係
有時認得啲e1,e2嗰啲人又贏到佢哋
但自己就上唔到e3

來回高速球 好睇

想玩多次88x5應該最易中好嘢

好少睇RB d波
Up仔真人幾勁 搞到想入佢張卡撚下

好撞得 護波又好 暫時仲要踢得幾舒服
沙皮狗同太子靜到 比唔到壓力RB防線

歐聯一場過真係好睇好多 兩回合d波好悶

tots rb 來比鍚4子

Btw up仔手控一流 但轉身慢左d 有時對住one two會stone撚左

rb冇werner都贏

94 Felix其實都幾好架啦

rb爆冷
不過冇左雲拿 攻力差 下場應該過唔到

好彩無做到 又避

當日做angelino 嘅人

最後悔無做既sbc 想當年見到3關即刻縮左

整左konate

賭贏咗心靈注

當日做angelino嘅人應該睇好曼城

Felix

我記得轉會個陣好多人dllm祭左

十萬冇整,一開始得82

訓醒一望
馬體會出左局

啲EA揀啲rttf有無咁燈
隻felix同mkhitaryan真係當summer heat就算

係 要打st先勁 打邊勁廢

係我搭沉船
嗰陣做咗嘅sh showdown都未試過+3

揀左gueye一樣得

頂唔順，已賣

美隊都勁過佢

完來game入面買終極版平咁多 639+39
大家小心

今晚7點potm

已課21，大家下集見

POTY?

終於都出嚟

Icons moment guaranteed, 5x89, 92+ tots in code

咁多sbc
唔夠82-84卡

淨icon moment

邊夠卡做呀屌

89*5 sbc

89x 5應該好刺激

做完一個89 x5 咪有肥料做其他sbc law

上個幾個禮拜買落d肥已賣光或者自用曬了

我諗係89 5揀1 唔係5張89

一千張650閃金is ready

真抱歉，我五張都是八十九

5張rare gold等緊你

搵唔番個post
除左碟巴係咪仲有位巴打放coins
搵唔番你TG

諗起上次86
有巴打出普金Isco+歐聯Isco揀

黑尻
Ter Stegan
Modric
Kane
布斯基斯
Felix
Ribery

我有20張90+肥
但係就快冇晒82-84卡同普金

襯琴日派左彩 d 82-84肥平番少少 入定 d sbc唔岩做 放出去都有賺

82-88 upgrade

無晒卡做
啲sbc pack又咁濕鳩 做撚

89*5

halo大家好我係司瑛巴 有好多人話成日見到89 sbc好撚煩 成日出普金俾佢 明白既 你咁唔中意咪quit sb quit ut quit fifa囉 btw你會成日見到89sbc 架btw 我哋大把budget整89 sbc 唔中意咪quit左佢 得唔得？o唔ok? 我沖涼果陣見到post的toty kante都想quit 想skip左佢

今晚七點kdb

神說要有金光

希望3格搞得掂

想震倉？

六格點睇

已經升緊

得番1個月多d重整咁多格俾人歎

再加埋堆icon, 89+, tots sbc
窮撚可以預備quit fifa了

200萬現金睇住黎食

我差一格

勁好刷

簡直神器黎

ust都窮？

得五千蚊

耶蘇聖光

乜黎

照futbin買人就得？

應該會有半價promo壓住個市

南美杯sbc

冇左market應該做唔到sad

今晚刷吓銅卡大法補吓啲普金先

賣多兩張squad fitness都係得8000
普通upgrade sbc都未夠做

炒答案一定貴，而家可以直接簡買黑卡，會易過之前

Futbday之後已經放棄咗銅卡大法
嗰時完全無用 照樣抽垃圾

做埋葡超墨超 league sbc

全部刷曬一轉

唔係抽卡嗰個銅卡大法
係買400 bronze pack嘅銅卡大法

買左21未

已買639+39

下年又俾你屌打

隻閪手真係好撚唔爭氣

手持200萬，今次咩卡都唔入

開game買points

開game抽12000平均換十萬

你遲起手算ok啦
下年21玩到尾你就會想日日89 sbc

最貴個隻？

話時話 d league sbc 好似得nkunku用到下

nkunku七月都開始唔夠用，始終太細隻

荷甲vormer

比甲先岩

係，deadline日突然手痕

今年啲league SBC球員係搵鳩笨

係計賣哂所有野有10萬?
定淨係球員

賣晒，講緊係運氣差到無朋友，無隻過1k

而家買350如入無人之境

一黎就$720

但係開game第一日 阿豬阿狗只要夠快都值幾千
應該有多d錢先係喎

頭一個月係本多終勝

大師 有咩策略

有啲想放隻Rttf丹
今晚疤睇落都幾難贏

今日買fifa21有無折

好想睇下d毛文會跌幾多

次次有reward都有新sbc 然後補錢買隻肥 之後就清袋

咪又係🇫🇮🇳🇬🇯🇵🇺🇦

用緊隻麥龜 苦主

萬一五選一

有無人用過bday bale

啲pack都垃圾咗好多

而家肥貴
佢87 87 88 88加埋IF TOTS 都1.5m+

而家1.97放再搵1.7m入好無呢

驚尾無野玩想試下市場操作上贏EA

大家估造價要幾多
1.3m落唔落到樓

市價1.9
震到你1.7
我估1.5啦

應該跟世三，而家食炒價一定貴過直接買

而家炒天價肥
都係唔撚對賭strong hold

尋晚入左750k Hummel kroos Di ma
而家放都有150k執下
唔敢諗1am 89x 5一出人踩人max price

if卡個次賺到笑

咁你又要諗下 做89x5其實都要肥

跟住89x5要89sqaud

所以肥只會越嚟越貴 pack出嚟嘅都係硬吹

一出用肥慢慢砌再放淨返個d， timing 啱啱好上到max price
唔出promo pack ，多高rate有special card少左高rate肥俾你中
係咪有心攪到個市咁旺等炒家繼續玩

kdb造價應該係而家dembele個價加多格低rating
不過今晚係咪一定出

1000%

Qs價賣到30k

開pack連walkout都無

其實邊度source

仲有，啱啱先俾完錢

OTW會有幾多隻who

無人睇的官網

留名等睇軒隊

94肥

今晚有tots任

今次用乜閪league 入波

今次係國藉任啦我估

唔駛贏波就好

佢想人入game jei

唔係DR無人玩 個game仲快收皮

其實少咗好多人玩啦
呢兩個星期無卡奴
唔駛2萬就rank 1

Any icon 83會做

Icon moment 應該要83 88

我夠rank 3就收工

淨係打完wl都就快rank2

淨打WL都肯定rank 3

EA真係end game前要食晒我哋啲卡
等我哋清倉迎接下一集
真係體貼

無打WL呀

好hea

啲肥貴到完全買唔落手

準備好，仲有4m 係度發臭

比利預測中晒

睇黎世杯巴執好多，炒肥炒到開心仔
我炒左2個月ICON 接近有10m 了 買左隻moment pele 玩

點炒法炒到10m
想學嘢出年用

放3m coins 350蚊 自備卡

今晚大家睇好邊隊

89x5

試過幾次day flip心急損手
唔敢再玩

近排燈多
無乜人tip中咁
除左轟

上次好似要88?
定82 86?

其實都係睇graph ICON每日高低位去買卡
10m 都包埋少少pack luck，但係哩一個月玩左幾隻貴價icon

10m再炒可以買prime r9

下體會咁都死

蝶巴再唔應我機就搵你

普金Kane 、歐聯Kane 、普金Koulibaly 、歐聯Koulibaly 、普金Busquets

摩迪
達子
Orange Navas
Orange Silva
Lkk
Oblak

小試牛刀 入左400K 83/84/85肥 炒唔到就jump

早知唔做86+

後悔做咗綠木
爆stat都唔好用 仲要真係好柒 有愛都棄咗

diu你

拜咁fit應該無事嘅

okkkk

琴日買咗moment布達，係咪應該放返先
出moment icon sbc分分鐘人踩人

一場過先驚，兩場過我一定allin拜

但主攻又驚美欺

唔會啦勁難中
Pack weight閪

一個唔小心派膠失波先就死

都高rate
D人最多做到兩三個
影響細d

有冇巴打都有
我得封email叫我貨金 應該抽唔中

唔好燈

哇dllm

好似淨係us/uk acct先有機會中？

琴晚買左下體 輸清光

祖記有番license未？

唔係呀我fd香港人 佢send比我話陣間玩

屌 這些機會

如果走到線決賽正路拜對鏝 而家決賽應該rb對鏝

鏝條防線 點頂小花 / 利雲

攻都攻死啦 varane之流都頂唔到鏝

Varane係孭大獲啫 真係招架唔住 比下去其實係中場

奴任換loan都好好玩

你啱呀 去到歐聯呢個stage已經唔係講明星效應

我係獌都係咁覺得今季鏝係大熱 隊波top fit冇隊夠打 不過冇咗兩回合係多咗不確定因素

買拜ok?

Toty朗用落鈍鈍地咁 又射極唔入 應該點用

希望500K做到1 pack

兩格88

打邊 配埋牛尾巴 又好撞
Loan個幾場勁到癲

作為鏝迷真心覺等上年先係大熱 但對熱刺輸埋d on9波
今年反而平常心

禮拜五wl都搵唔到人

Rb點贏鈀
琴晚rb成場係咁斬 贏一球就縮 但連felix都守唔到
結果都係-6足球先贏到
鈀嗰場好明顯太耐冇踢唔適應
但下半場企穩後 個人質素贏兩班
睇曬依兩場 rb冇可能守到包屁迪馬

想問下巴打 如果今日買ultimate 版 係咪都有otw 同埋早3日玩既優惠

上季top fit 去英國冇去朝聖 今季西波先去睇 果然係主場輸撚左

就算去到決賽都似係比屁馬玩弄

Rb兩邊唔穩 psg兩邊應該爆到rb九彩

見撚到黑文就覺得佢好撚水貨
睇下琴日Angelino勁撚好波

嫌佢中路頓嘅話
應該擺佢打邊做落底工具人

疤啲老嘢應該凈係打到半個鐘之後收皮

非燈 揸緊rttf丹都想放

上年真係大熱 個陣阿古fit到爆
同埋d波比起今年穩陣好多
今年睇住中後場成日派膠傳失 睇到嘔血

vvd真係好撚勁
bug嚟

又入左

點解唔得
rb對上兩回合打熱係撚狗咁撚 我以為睇緊哥狗隊疤/鏝 對施蒙尼呢啲老屎忽梗係唔可以做主攻俾位下體打反撃
你有睇鈀應該知隊波係好廢 成場淨係靠屁做突破 其他人完全冇創造力 我唔信包屁呢啲一人球隊波係場場做到嘢
兩隊係55波 但你叫我揀會揀rb

最後今日

咖哩巴 轉4335 Danilo 10 chem

原來其他433都得

打熱冇睇 而且幾個月前既事 同鈀打多一樣 不作評論啦
只係講8強 鈀冇講到咁廢啦
三中場 一隻防中 一隻中堅 一隻btb
擺明放棄中場造波 頂住真藍黑既5人中場
前場Icardi完全唔夾 sarabaxx就隱形 靠曬屁一人足球 係佢on9 miss兩球叉燒
但下半場有包後 配合度高返好多
下場迪馬/華拉提有機出返 創造力up返一grade
琴晚反而對rb好失望
中場完全壓制馬體 但前場廢到 淨係識分兩邊
防守更加得啖笑 felix都夾唔住
女人達都背到身拎波 只係兩球餐士自己不射
講真 琴晚rb贏係贏咗 但冇說服力 唔覺得係真係勁過馬體
而鈀 雖然係90分鐘先反cup 但就好明顯勁一班波 主因係停咗賽太耐先搞到咁
當然 以上係主觀野

fati又有得升

明燈

下個po落喺頭啦哩個

用過94 了，不過最近迷上用greenwood

已經諗緊出game果個星期放假

所以rb領隊自己都話一回合過對佢地有利d
如果兩回合我諗simone應該有計反cup

睇黎fati有得升

啱啱對過你嚟咩？

都幾有運 個後衞刪個波但最後向番個龍門方向

入去fdly偷睇咗你個陣

rio換咗佢

原來有得睇㗎咩

入fdly 對電腦 搵fd list 㩒三角形就睇到

準到仆街唔係講笑

可以呀 PSN?

原來可以咁樣

cls 偷竊佬

巴打係咪之前99利雲打wl 見到隻比利有啲印象

今晚出5x89定92tots呢冇肥冇錢點做

入去刷日任啫

係佢la

All in巴

上樓不是夢

單場俾隻99利雲牛咗3定4球好有印象

登雕安了otw

邊有咁易中佢

拜托 唔好睇我

Taayoung player of the year

8萬落到樓就做

有3張接近一樣嘅卡 都幾癲

想問有無人收錢教人打fifa？

上網睇吓啲pro player點打都得啦

玩到咁大

Sony好似有得貨金學

成班都鍾意偷窺

又係我低lev player

我又挑戰weekend league

睇下有冇pc巴打遇到我

p3L3

今次提自己要死守先，起碼輸1 - 2 球。 有場2-2 頂到119 自己on9 輸左場波。

金章安

Young player of season
利 RB

隻joe gomez係咪可以拎番出黎用

其實wl用loan大家覺得有冇問題?
近十幾場wl我都用送個堆loan打，諗住擺係到都係哂，不如完驚前用左佢
點知已經俾人屌左兩次其實大家都有你都可以用架啫，唔通拎黎打sb dr咩
費事煩都係而家去買隻icon打算

佢哋屌啲咩

呢家季尾既standard 唔識好似街霸咁chok combo打唔到

有冇fdly

冇問題 就係畀你wl用

今日係咪deadline

WL用係最正路

一個話好憎人wl用loan
一個直接人身攻擊我叫我唔好用，已report
兩個我都無覆費事嘈交

睇唔慣金章安着紅色衫

上個禮拜就要報 將自己轉去uk/us地區報就有機

唔怪得咁多人吹奏VDS
WL 撞到個唔知係咪巴打兩次
後防已經係 tots VVD ramos AWB mendy 成堆杉
防中唔用 年簡就雷斯真係密到瀨屎
難得有位起到腳
tap in / 近柱狂抽 / 健康遠柱 就比 VDS 救撚哂夾夾埋埋6，7球
對住依D後防真係打到心累

我覺得唔應該，但問題唔在於你，根本性原因係EA出的LOAN卡唔應該俾WL可以用。
當EA俾LOAN卡可以在WL用，而你走去用，係合理。

打幾wl已經氣喘

出cam

PC weekend league仲未執笠咩

呢兩週真係好難打
10已經輸4

理閪佢咩 wl輸撚左乜都百屌架啦
pay to win/ loan/ 閪Gameplay/做波

仲有呀

不要再提了

On9 打dr人哋任走唔嬲食你場 打sb就無謂 留嚟打fdly我一場都得啦 咁要咁多場做乜 我
中意點用就點用㗎啦 又唔係贏梗嘅

年中有唔少人拎Loan icon 打winning咁直推 呢啲真係好睇操作員

理得佢地咩用咪用有咩所謂

Welcome Willian

又到左考驗人性的時間

下年有Arteta Manager卡未

同之前OBS一樣 對佢哋不利就屌
唔洗理佢哋

Yes.. 你零用跌都跌左la

Feel到之後wl個西人list 水蛇春咁長

Psn
1. Kit318kat (和波走場)
2.
3.
4.

阿都幾鍾意入車d人

無買fifa20個折扣

好緊張 好驚唔係kdb

七點就知

即係7點知，1am 出？

Young player係taa?

連加特

In game and ea access=$678

710左 是但

屌 柒左

原來係入驚唔入驚既差別

做乜唔入game

Mason mount

到時隻碟偷跑,,,點算?? 買定唔買??

Mid VDS 好廢比ea ban咗market先焗住用佢

咁撚癲？仲砌左隊咁嘅野留黎打WL添咁都係熄定msg功能先打喇

屌loan就最撚戇鳩
明明大家都有大家都可以用

冇得點算今集20咪就係偷跑早過3日優惠囉，撐警代理驚冇人幫襯吖嘛

馬圖斯馬隊basic效果麻麻

佢sm好唔順咁
3m買黎唔識用

因為佢辛苦課完 reward開的卡 sbc砌的卡
都無果d loan卡咁勁

你唔用loan 卡d旁門左道 一定輸俾我

入左幾多球

打dr入唔到

好嬲好嬲呀我 用loan保送你一場win 等我完場send msg先

Kit318kat條傻鳩我真係唔明佢
和波走場我咪打多場囉
到底傷害到人啲乜

理解唔到
最有可能係呢條友係以搞鳩人為樂

想問下巴打點買

我入左fifa, 去到買game個頁，佢話此物品目前無法使用

有種就開OTW 金章俾我 dllm EA

Kdb!!!!!!

出左未？

今季表現值得upgrade數值

sad撚過世三 dklm

5分鐘

我對上一個咁sad係法比

淪落到打sb

2 mins to go

好緊張

乜都無

無嘅

f5極都冇

不誠實使用電腦

獨巴
我要進來了

輪佢老味直腸啦

著草先

灌腸灌乾淨d

以前睇車都係為咗睇佢同世三

各巴打已經排到去彌敦道

本身係喺咩官網見到

投票個頁

你洗乾淨直腸未

八點八點一定得

8點都冇條隊唔知有幾長

咁多負評今晚仲唔發過豬頭

隨意門都拎定出嚟喇

arnold公布咗但無咭出嘅

應該一炮過

七點已經f5咗10分鐘 八點都冇唔只進入來咁簡單

啲咩moment icon 89*5 SBC係今晚出？

有寫咩

又笑我，我點炒都唔夠眾巴打炒肥炒咁開心

仲有10mins

呢個stage仲有心炒卡都好勁

獨巴 出來了

獨巴

8:00過了

師傅，救我啊

趷高蘿柚啦

KY 都唔准落

仆街 係神軒

where

終極撚狗

我有冇睇錯

stanchart，應該唔係掛

屌，寧願佢出TAA都無咁嬲

似隊內

Stanchart

定係唔係呢個organiser好亂

要睇內文，MAN OF THE THE CLUB

啫係未出 繼續灌你

佢又咁啱8點彈出嚟撚狗咁巧合😂😂😂

神軒係贏咗利記圍內嘅pots

一日未出一日都

有無人好期待下年用廢托

哪有錢 佢速度型應該唔平

而家大家好緊火想入獨巴

佢會唔會有4 *wf

褲都唔除直接隊啦

鳩估 雙4星

都似係

同埋唔知game play有無變

如果唔變 佢咁高 應該偏鈍

斷估係kaka雙4*版

正路應該都係

懷疑係4wf 3sm 仲要mid嗰隻垃圾
望就望佢似布達type啦 變到墨西哥st咁大家都無癮

應該快過kaka kaka fifa速度完全underrated

佢186cm喎ching

我覺得值4*sm 全盛時期都幾多插花

毛盟=轟r聯嗰年

雖然轟ig冇當佢係叻準

上集都係3*sm,不過上年頂波係meta所以好勁

隻end of era

如果有VILLA，毛文應該META黎

嚇鬼咩

你仲未著草

彈出彈入.GIF

上集有愛用 都係最多屈下頭鎚

睇死EA 都係出3sm 4wf

其實好難估 布達d球王片都好扭得都係3sm
廢托收尾幾年都係3sm 唔知ea對插花既定義係點

so9都好扭得護波又同利雲都係頂級但利雲就3升4 so9就4跌3

扭又唔一定要sm嘅 不過ea做嘢

上年佢係3sm 4wf

應該咁講 如果廢托賣點係跑得快但唔meta 就會變咗大家抽到墨西哥icon一樣 係L

如果3sm 又要好用 就望佢似d布達 咁當然168同186前者賣靈活好難似 但布達用落其實係勁在出腳好快呢啲係stat唔會反映到 但呢個賣點其實廢托都有

上集正選定後備出黎屈頭槌好勁

廢托=icon華dee

唔好咁快假設下集同今集meta 一樣 通常今集最meta既下集一定無得留低

上集如果見有人玩小花 布達 已經偷笑

今晚出咩呀

Pirlo end of an era 2SM
Icon 5SM

上集隻季花都入到下頭鎚 99jumping

但係年年r1 射波都咁勁 有一年屈射地波，有一年屈頂波

原來差咁遠

呢幾季so9扭波好廢

上集tots賓爺可以頂贏vvd

沙維小白後期都無5*SM
出ICON一定鳩有

上集阿朗先係版本之子

最後會唔會去到今晚都未有結果

一點一點，一點無我訓交

牙朗世三冇5wf俾埋啲鳩人

你大鑊

一點冇你肛交就有份

今晚3點叫翻醒你

冇嘅話你覺得自己仲可以瞓覺？

大家fut兄弟一齊瞓

尼馬、包皮如何唔meta
有啲人基本上唔會唔meta

好想玩番屈到頭鎚既版本

今集ss新出個陣，未有咁多屈機人

牙朗99jump/heading 都唔係成日頂得入

9點啦kdb出黎未

下集有本事可以入manual heading

阿朗可能斬到得80速

新野多數好屈

toty tots 就無計 頭鎚都有埋

頭鎚要有 不過咪撚係咪都入好冇癮

尾柱入樽

上兩集玩pro club基本上前後柱頭鎚必入

今年係空哂都唔入 on99

記得上集既近柱頭鎚 一場入幾球
博角球大 再屈機

中肯

上年尾柱屈到傻，我用c朗加巴爾

上集既朗

角球之鬼，個個DLLM

4231左朗右bale 互斬入樽
再加逆足first time

我本身都玩sm 但覺得間中有尾柱入樽 爽過宜家d on9 單一打法

Luiz 入左200球角球

完全係我上年個戰術 重有隻hazard 同benz係中間first time

而家對面要塞中，你只可以落底傳中tap in

唔關事，起碼TOP5 點都由頭勁到尾
由其係我講嗰兩個，一定meta

今年所有人係禁區頂射 每一場都輸一樣嘅波

抽中啲咩好嘢都係轉去中間交比st 靚少少就加啲sm再轉身射

上集張RG朗好似長keep 1.4m 去到tots先回落
唔知有冇記錯

今年我角球入到波嘅得m朗

打左幾千場 呢d單一打法 家陣悶到唔想開機

都唔知做乜撚係度玩possession 猜猜猜 等機會傳入去轉身 無限loop

係架 所以抽獎先係打今集嘅動力

轉調睇，成年俾人入的角球加埋都唔過五球

重要對住美斯尼馬根本無得mark 轉方向勁快

我keep到每個wl都入一球角球

年年都係 抽pack有魔力
但今年啲pack weight 好閪, 係去到真點季尾先好啲

今年pack weight算係咁，加埋都有80次藍光

末來仲有好多年都係meta

不過今集叫多卡選擇就真 窮玩都有大把選擇

好中，所以其實上年係好玩D
起碼多啲進攻手段

今年最正係啲球員會有sm/wf upgrade 3星腳狗也不屌

細細力斬再volley

一點見

個波過咗禁區條白界易入好多 今集nerf遠射nerf得太勁

我無份屌你
下次有乜好炒出咩sbc個d記住射住你細佬我

禁區邊踩住界射近柱
食哂finishing long shot shoot power 99

一陣送五張TOTS LOAN俾你入WL屈人機

空晒都可以炒飛機，領先DEBUFF

其實係
間唔中整球入樽好過癮
仲有無限小白

依家meta打法太悶
9猜空位 直接塞比最前 一下sm 射波

想問下如果去到fifa21 會唔會解封 定抑或會繼續block 因為想買終極版 如果block的話就轉第二個ac 求各位大神解答

用反牛轉身入去仲屈過walking scoop turn

會封WEBAPP一年

咁撚大獲
我岩岩新開ac未解封
拿拿臨係fifa20解封左先

邊位

阿SO，爆STAT都照炒

放2M COINS

即係由我收email個日開始計？

YES啊，入GAME照用到市場，但無WEBAPP

要點先解到

計一集fifa 咋ma
19 12月比人ban 過market, 20 開頭幾個星期已經unlock 返

最後都係趕咗ultimate edition尾班車 btw ps store係咪冇一個位可以睇自己已預購項目?

再講我驚你屎眼不保

今晚冇kdb就屌穿晒佢直腸大腸小腸再屌到佢胃酸倒流

係咪神軒同KDB 最大機會？

邊個先真
影響我用邊個帳買同朋友share

入錯地方，出翻去先

柒左 我以為係新ac未玩夠場數
淨係睇左畫面冇睇字

11點

沖定涼未

想問下點解入左驚買唔到fifa21既？

放500k coins
包卡包稅
留tg

係咪已經買左？

正常大menu 有個位揀入去

係咪過左deadline

逢禮拜五台豬又抽紅卡了!!
仲有兩包89+!!!睇下夠唔夠卡做多包icon pack同大家玩啦!!
一齊入黎支持下!!!

仲有23mins

送otw and 3 days early access

其實無咩特別

值俾多幾舊水？

其實唔差在 你搵多個fd 夾條數係番到

認真想知ps store有冇一個位show已預購項目？

PS4內容庫

連登仔百幾二百蚊都要度嚟度去

窮嘛屌

Btw落左坑 見差兩舊水

搵個朋友夾
佢俾細份啲
其實都係三百尾

另一部ps4入咗你psn就可以down隻game
只可以share俾一個人

係買唔到 唔知點解

送俾frd
Thanks

下集買數位係為左節省轉PS5版的錢

為左我下半身的幸福，大家一齊正評集氣

一點都唔似有
無理由EA自己公佈先

一嚟
二嚟實體代理係撐警狗源

下半身

KDB!!!!!!!!

仲有3個字就出黎

我就除撚定褲㗎喇

That moment when arsenal signs you

進來了

佢依家幾多歲？

Derso1988
入4球 單眼足4球
係要人開seed 7:4你

獨巴訓交係咩姿勢多

32 簽到張超級肥約

1988

你個名一定係hk is china son 啲fd

Son goal of the season

係咪有award winner card

過咗今晚佢淨係可以爬喺到瞓

嘩原來佢都32

完全無哩啲相關字眼
今個星期柒柒下又輸左3場

回收廠？？？

呢兩個禮拜好似都比之前難打

32歲有22萬週薪，即刻9衝啦

真係送ICON

90+ totsf

要贏8場dr

巴打已經準備好了

又可以換90+肥料

笑到仆街
獨巴我們進來了

點解咁多人搵佢？
佢tip錯嘢？

一個窿入幾條 之後會唔會瀨屎

binc

今晚一定開好野

Ginter

下個post topic
1000%

我中哥倫比亞RB

原來完季會送咁多嘢比繼續玩下集嘅老屎忽，下集先新玩咪好蝕

真係90 rating嘅who 開完都唔記得自己開咗乜水

之前好似無
好似今年先有

d野全部都無乜用

我禁日買都係會彈error 但係其實係買左 會收到張單向email

想問吓兩閘同兩隻中場係咪都係set stay back
仆街rival要贏八場
平時淨係玩sb
J吓啲卡
唔識打人

笑到仆街

真 開完想上嚟講 點知唔記得條友咩人

Ginter係咪叫有名D

舊制仲正啦

我都係呢隻
出🇵🇹仲ff會出st

屎忽撞棍上咗d2
完全搵唔到人嘅屌

終於唔係肥料

Giovinco 用fd ac玩過下幾勁

原來啲特別卡又in返pack
即係89+中伏機會大升

之前中左都未用過

其實都係肥料黎

有啲咩送？

coin boost球衣chem style個d

要求好低
唔係who就得

真咩
咁會有d興趣做81+

屌喇星
清晒倉先加

岩岩開左TOTSSF obj 12/12
中moreno / 萬聖payet / onana

咁快

95+ speed 既球員嚟講佢都算快 同埋用落好過好多雙4星

肥料嚟

紅卡係咪唔計tots

唔計

Onana都loan

新ac 玩左一日仲勁過廢ac

90+ 中Allison 超級肥

邊d特別卡？

橙navas lukaku個d?

唔係咁雞啦
SS bday嗰啲

Twitter in game都無講
係咪bug

我81+ TOTS放題中

屌

德國 cam bvb

以為係reus, 出個Brandt

吹撚脹

DLLM真係改左

尋日開86+dllm咪蝕鳩左

早開89+ 可能有數

多左好多高rate in pool

今次真係89*5機會大到仆街

個POOL多左成百張89+的卡

伏到

咩事

Dr個mode 真係好on9
沿到嘔
真係唔識玩

tots+ss+bd+hl+ucl comeback

搞到想skip 90+做86+

萬聖卡都有

250張

89+*5=89*5

又可以做81+

屌那星家陣先開89+應該唔撚使次次中普金

Rare player pack 出son

阿狗就QS啦

dllm幾個月冇見又黎

之前91son都祭左 終於出返隻正常既比我
但入唔到隊

雙藍出海

做完felix送Felix

壞消息，89+*5依然有機會出到五張普金DLLM

幾時會用到

普金五巨頭
Modric
Chiellini
De Gea
Kane
Koulibaly

85-92出個陣

睇完個表, 82-84過幾日會火箭

rg加ucl10張

又學到嘢

最聯冇藍卡

係喎

大家記得刷定82-88

梅拿回春

訓得

三分鐘

In Messi we trust

起返身

DLLM唔俾訓？

alaba

烏龍永遠最靚

終於30lvl 拎到Martial

射得好靚

巴係咁打穿兩邊

屌白燈以為icon

阿蘇真係

拜d防守做乜 穿曬

壓得好出

中後追

咁對攻法對球迷黎講又係幾爽既

真5wf

左腳遠柱

睇翻屁琴日嗰球

小花燃燒生命值

Gnabry 3:1

巴：可唔可以RQ

瞓先

4:1

不要再打了.gif

買左幾舊水疤本人燈力強過波波池

手持91demb
痛哭中

依家個畫面有啲似打WL撞到鳩猜隊 逼鳩佢入到幾粒 再猜鳩返佢

今年可能真係小花最大機會出走一年

要上車了

全隊走曬 小花都唔會走
巴高層唔敢賣
小花要求換領隊都唔會要求轉會

小花會走仲係唔係小花？

要走都個教頭走
美斯一個幫到盡
高層買人又係鳩屎 睇到眼火爆
災難片咩

一日唔換走影帝 蘇狗好難有改善

換隻肥料入嚟

要換入既
帶動返多d團隊走位
岩岩比人玩到半場過唔到
佢起碼比到波走到

巴塞以前太依賴影帝 企得深 多個人猜
企位又好 比波又好
依家成班老左
拎身位攝個d全部輸哂做唔到 唉

疤比武肺搞到蝕到仆街
淨係無人入場朝聖都夠收得皮仲未計半隊爛約

講緊全隊減50%以上人工，仲講敢唔敢賣

蘇有功架

又係保定比人fake到臭曬

semedo俾davis撚到

Davies

davies靚到落底tap in打機咁

睇番呢球係Lb落底比RB Tap in
CLS

kimmich個h/l真係無比錯

Davies 99加速同agility 都係真

semedo嗰99速同agility又點睇

都快啦

拜仁完全無諗過收手 每一秒都想打死巴塞

De jong真係搞唔撚掂

7-2
cls

拜>車>巴

cls....

狜

屌，我見拜官方ig出唔切post

瘋了 btw古仔真疤

古：

我阿有古天奴就不得了

駁唔到，reaction 都95笑話黎

即時反應永遠最真實

第7球包哂越位
不過巴塞太依賴佢又攻又守
佢都無哂氣

窮撚隊都係j下安囝算啦

冇隔離嗰兩個反應咁大啦

作為一隻阿狗 除咗恭喜巴塞加入8比2大家庭之外 我都唔知講咩好 等咗咁多年終於有人明白我哋

佢本身係想大力拍手
即刻縮番入去

朝早打爽啲

Thiago 會唔會再出張勁啲

Inception咁快奴完obj隻icon

果然唔應該對疤有期望
一起身隻rttf丹唔見十皮

俾人屌打

下年拜d人係咪會升rating

勁到癲

原來fifa先係贏家，出親sbc都係無得升

見佢好認真用隊葡提子隊KO人地

痴線8比2？

rttf dem同麥明詩差得遠唔遠見佢依家panic緊想入

古天奴2g1a
拎埋歐聯嘅話就報晒仇

明詩應該好啲
丹用落硬係怪怪哋

我半場就訓左
岩岩一睇比分一個double

俾人2邊打到穿哂 過頭波又唔夠追

Muller 又翻生

但拜下年唔loan 番去巴點算

好癲

拜啲迫搶好撚勁 疤連波都冇時間控，控唔夠兩秒就比人迫甩
再加埋班友不停自爆